[多圖] 70年代既香港好有Feel, 唔知果個年代既中學生活係點?

呢張望落似50年代, 周星馳功夫果啲FEEL =.=

呢張望落似50年代, 周星馳功夫果啲FEEL

有冇人知邊度? 旺角火車站?

好想同嗰陣啲靚女扑嘢
好有日本妹feel

白田???

荃灣

尖沙咀啦 旺角火車軌隔離點會有海

尖東
我細個喺依到成日玩

以前裕華國貨咁有FEEL , 呢家好似死城咁=.=

點樣帶女朋友返屋企過夜= =

果陣住依到已經好有錢啦！

尖沙咀站

尖沙咀火車站鐵路嗰個位即係而家酒店嗰度

係文化中心、太空館同藝術館

港英時期乜都好, 歌舞昇平, 根本香港一向都係可以靠自己, 唔需要自貶身價
乜鳩支那自遊行帶動香港經濟係糖衣毒藥, 話好嘅只有兩類人 (真弱智 / 自私自利淨為自己利益嘅仆街冚家剷), 靠支那就等如潑個身出去做雞一樣, 初初係可以做名牌阿姑坐大枱表面風光, 實質過咗氣就要做企街萬刧不復, 到最後乞衣都可以比 $20 同你上床